（綠帽俠又出動）謝東閔獨自搬入新愛巢

上周經歷完最冷的一天，「綠帽俠」謝東閔曾在記者會上力撐出軌女友朱智賢，指因為自己太忙忽略了女友，令對方一時迷失而做錯事搭上人夫黎振燁，更在記招上公開承諾會陪對方共渡難關。記者會上的暖男舉動，令謝東閔被封「綠帽俠」，當大眾都以為他跟朱智賢真的可以共渡難關時，就有傳媒拍得謝東閔默默搬離跟朱智賢位於深井的愛巢。

屌夠就好走啦 唔好埋單

關人撚事咩 垃圾暗星

wfc 拉

做tvb原來真係咁好搵

好多本身有錢，入去方便幫細佬揾食

最撚柒就係條臭雞唔認你做男朋友

本身無錢都捱唔到落去，底薪低，就算要紅都要番一段時間，做雞就另計

根本冇人識
可以討論d 咩？

冇人想知